遮打花園市民俾廢惠罵廢青

廢老完全被洗腦/收錢